市面邊隻藍芽adaptor可以用喺ps4度

平時用開隻avantree ds佢偵測唔到
喺黃金見到呢隻 但五舊水買隻adaptor好似好on9咁 求推介

更正：四舊水

amazon